《喪尼樂園》續集 Zombieland: Double Tap 預告

屌 打錯 喪屍樂園

Emma Stone老左咁多既

咁就10年

十年喎，算係咁啦

2個男角都冇變

咩野

鬼佬唔易老

有D50歲仲似30~40

竟然係原班人馬
仲諗住3個都紅晒唔會請得返

仲搵原班人馬，咪好撚貴

4個都係academy awards nominee

未睇過, 搞笑類？？

兩個男主角好似無變過咁, 兩個女主角就老左好多

早排睇返lala land都差好遠 唔知關唔關造型事

算係
睇番第1集先啦，幾正

溫情類

呢套竟然有續集
好不可思義

兩個男角係咪做now you see me 果兩個

係

Ending joke